罷工呀求下你地

求下你地 唔好撚再番工
中大d人用條命去幫香港, 你地仲顧緊自己份工, 賺錢????

死推！！

自己屋企搞成咁
仲有心情返工？
人命都冇 搵咁多錢又點

Tuiii!

罷工

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死